全民跳閘入機場！揸下春袋先識驚！

入去食野睇飛機！
目標: 塞到冇航班嚟香港
完成目標可以流水式散去，第二日再去過

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

#全民跳閘
#抵制黨鐵

跳閘哨兵 TG group

[學術討論]原來第一城隔離就有中聯辦

推比全世界知

揸完歡迎入沙田

屌呀，機場po得3個正評

機場見

推

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

全民跳閘

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

其實唔明, 有禁制令D人點解就唔去? 而家下下示威都係非法集會架啦, 咪一樣示威
不過機場散水可能比市區難好多就真

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論